如果有一層自住樓 一層收租 成世2萬5蚊 你地接受到？

如果屋企有少少家底 你地又會唔會好上進追求更高既人工？唔怕辛苦咁努力升上管理層

好多管理層本身就有樓收租
好多搵得少既都係住公屋

問題係另一半接唔接受到

唔生仔唔養老婆咪得

會啊，成家立室一個月2萬幾點夠洗
做管理層買多層樓先啦

我估樓主講緊人工2萬5再加層樓收租

係吖 你覺得咁樣係hk夠唔夠生存？

夠生存，唔夠生活

應該唔得，都係要努力向上先得

睇下收租果層值幾錢啦

係hk有25K都唔係咁易 好多30中先有

單拖夠
如果要結婚睇埋老婆搵幾多
假設兩個人加埋有5-6萬
有一層樓自住
加一層樓收租夠哂啦
收租果份拎黎供自住樓

一條友ok㗎

上到大學屋企人同我講有幾千萬身家同埋外國passport呢世衣食無憂

有返少少底既都唔會對自己冇要求

多唔多人有呢個計劃？